還看金鷹 治香港、統台灣、克印日，全國脫貧。 神化習近平為二十大稱帝前進

還看金鷹
治香港、統台灣、克印日，全國脫貧。
神化習近平為二十大稱帝前進｜
還看金鷹 (第2節)
21年3月3日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: